做乜鳩我行開左幾日，連登咁撚多五毛狗上㴝洗板？

無我係度，班五毛狗真係好放肆。

王騎，你班五毛狗就 fatfat la.

who r u?

it is 五毛狗克星阿廢囉

你邊撚個

剋

好彩你趕得切返黎！
Btw 你係邊個

Who the fuck?

我渡緊假，班五毛狗收到風，所以上哂㴝哂馬

好多五毛

毛咩姐？大家都是中國人

中你老母，我是香港人呀屌你

香港人咪即係中國人

我都唔識你喎

老主好廢

自稱中國人的樓主 咪咁廢好不？

咁你好打有限啦，我未來撚都唔識